【戰犯在哪裏】阿仙奴17-18球迷吹水區DCXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Hi

依家先出8plus係咪好不智

7plus好撚過

俄妹ol

部6s唔生性 捱唔到新機出

一係X 一係唔好換

反雲終於威了

出左8plus

摩納哥慘敗 向球迷回水

摩納哥作客慘敗PSG 1：7，球會決定向隨隊作客的球迷退款。

又抽雲加水

咁阿狗未賠到破產

作客 5 連敗

唔屌尻班球迷打氣唔夠大聲而輸波已經好好

琴日睇到下半場訓著左

高安基典會咁好死

Kroenke: 而家豬 7 球咩

On9

你死你賤

戰犯咪係教練席囉戇鳩

終於可以光明正大反雲

我似球場裡
輪迴的笑話
那個頭槌再交失嗎
又再衝動犯錯吧？

X咁撚樣衰

好彩冇炒test 輕鬆

是但啦，我都係8Plus~

係有米嘅

部6s爆第二次moon
成日Touch唔撚到先焗住換

用落就唔覺架喇

比多少少轉 X la
個 camera 好屈機

我家姐用緊 好柒
我第一次用大moon機 好爽

對apple既愛唔夠

機已出 捱多兩年先換機啦

前場又再放任一下
靈魂沒有對話
這盛況 全賴我飛剷

用黎睇av?

都得
我仲 7 plus 緊

Me 都係5s轉8plus 而家拎番部5s都上手真係好怪

正牙

拍av

icloud咸片

本身想部6s捱多年
但爆第二次moon唔撚想整 如果整順便換埋電
果到都一千走唔甩 不如換機

好爽

新 630 雞蟲黎有咩出奇

AV仁

Me 仲係處男

請司機+倉務 $500 (包飯)

500蚊揸車加做倉 on99

北韓請人教中文+英文，包食住但冇人工

收嗲啦我依家好撚唔滿意牙

食到成肚蟲
豬蛇有無8plus套睇下

想搵人幫手寫哂佢啊

屌你老母又串鳩我地

唔想返學牙

ho ball～

旅遊達人

訓醒

call WeChat g

唔係點有機會俾d女問可唔可以上你屋企啊

今天天氣不錯哦

紅隊、藍隊、1999…

好撚凍

有 競爭都大

屌那星就嚟final,點解可以咁撚難

競爭點解咁大 我見成日都話缺社工

雲加

晉升機會小 高人工既位爭崩頭
低人工既又少人做

連登仔真係好迷侵
佢個仔都有人吹奏

而家做老師都未必有位做

隻俄鋁

真正直插無水花

好想射波

希望爺爺用多d張伯斯都好過梅屎，一個應該仲有進步，一個就退步緊

$1買D, $0.8買D, $0.6買D,擺幾年

1蚊開始買

教畜今時唔同往日

可能聽日就到

梅屎今季d膠多到數唔哂

多過禿驢查d頭毛

Oh wait...

岩啊 我下年pgde 都驚緊無工開

成鳩日同卓克四目交投，深情對望

換正美斯算啦，大家都派膠我比後生交下學費條氣仲順d

打Fifa check 好勁

打fifa我山 我伊 我禾都好勁

銀行買唔到了

幽默感天生既...
勉強唔黎

U teach me

hahaha

其實幾好笑呀
好笑過我嗰啲

25b邊撚到勁

好多都係合約

[member移民美國不是夢][/member]

fail

cech 都係玩埋今季

笑你老母

小學好似易搵d perm, 中學多數contract

你用知識欺凌我

很多人對同性戀戴上有色眼鏡，尤其身為父母或長輩，但在才子眼中同性戀和異性戀無差別。「依家係 21世紀，好多人都仲好封閉。我覺得喺性愛方面未試過同性戀，人生係唔算 complete（完整）。（你試過？）當年我讀嗰間寄宿學校係男校，有咩未試過，不過我同對方就冇感情嘅。（你係 1〔男方〕定 0〔女方〕？）我當然係做『 1』啦！」原來不單止要 never pay for sex，可以不分男女才是最高境界。

他媽的 好玩不玩你玩屎

又KING CI

普狗玩開IPAD
大波邊岩佢

DLLM 梅屎係同一個位都失過幾次
條友係咪唔識踢波

Zi
大陸仔

Tze都唔識串

Next time say g po lor

六日子 又玩開ci x(?

你咪一樣係狗

你玩開咁多毛 緊係岩

多毛症（たもうしょう、英: hypertrichosis）は、身体の各所に異常に多量の発毛が見られる状態。アムブラス症候群（英: Ambras syndrome）とも呼ばれる。[1][2]多毛症にはふたつの異なる類型が存在する。全身の部位に発毛する汎発性の多毛症と、範囲が限られた局所性の多毛症である[1]。多毛症は先天性疾患（生まれつきの疾患）である場合もあるが、後天的に発症する可能性もある[3][4]。多毛症における過剰発毛は、恥部、顔面、腋窩部のアンドロゲン（男性ホルモン）の影響を受ける部位を除いた皮膚の領域で発生する[

The First of her name, Queen of Meereen, Queen of the Andals and the Rhoynar and the First Men, Lords of Seven Kingdoms, Protector of the Realm, Khalessi of the Great Grass Sea, Called Daenerys Stormburn, the Unburnt, Mother of Dragons

好辛苦...幾時可以唞

針啦

No jer la pls

唔捱得就 quit uni

唔捱得自盡好過

咁又唔洗
Quit uni 咬老綜 is ok

Me 叫春only

學逆緣賀和平呃老綜

做dc9

唔想養d廢物

屌你又引我抽等清

點解網上瘋傳永遠冇連登份

內聯網係咁上下

deep web

屌你老母禾清恰鳩我地盤佬唔識英文？

讀書果陣係會覺得好辛苦
不過我同你講出黎做野仲辛苦
尤其你果行

一講完英文就消失咗
擺明睇唔起我哋
唔想再同我哋講嘢

有個 call 呀

禾清可唔可以錄句英文黎聽下

Phone sex

??

come fuck me baby come cum inside me
oh yeah baby 二姑二姑

唉明啦，難血人牙

扮日本妹既大陸雞就聽過 英日兩溝第一次聽

要滿足每個人口味牙

Creampie me
Aligato goza e masu

Me chinglish
Canton accent

英文好 is ok

要5**

你都係睇返 不要 我有老公 果啲啦

有咩分別

究竟識得幾多人

Did you know that Arsenal have now suffered 15 defeats in all competitions this season?

That's the most in a season under Arsene Wenger.

📝 @afcstuff

At least 3 more to go

今年聯賽作客贏左有冇3場

女子隊又入 fa cup final
轉睇女子隊同 U21

sick得梨系禾尼生既大既榮幸

因為唔無雲加教呀嘛

伊巴話自己踢世界盃既機會好大

班兄弟打生打死入決賽週
一句復出又要讓一個位比你

有料踢有咩所謂

英超阿狗 stat

Passes
1. Xhaka (2711)
2. Ozil (1809)
3. Koscielny (1679)

Tackles
1. Xhaka (64)
2. Mustafi (62)
3. Monreal (54)

Aerial battles won
1. Mustafi (113)
2. Koscielny (77)
3. Monreal (59)

Clearances
1. Mustafi (143)
2. Koscielny (129)
3. Monreal (70)

Interceptions
1. Monreal (56)
2. Koscielny (53)
3. Mustafi (49)

Errors leading to goala
1. Cech (6)
2. Xhaka (3)
3. Mustafi (2)

Mustafi 數據之鬼

Crystal Palace 2:3 Arsenal
Burnley 0:1 Arsenal
Everton 2:5 Arsenal

岩岩好3場

Cech

我打生打死同你挽陣fifa
一句唔該都冇又要比你炒咁多球
仲要上嚟講

茅講牙

放學

Errors leading to goala
1. Cech (6)
2. Xhaka (3)
3. Mustafi (2)

條仆街淨係今場都兩個啦

Errors leading to goals 個 definition 係之前 check 直接交比對面果啲 (eg 回傳）
Mark 漏唔計

計哂我諗起碼10幾

應該唔止

Vs southampton

贏左主要競爭對手burnley

三場我山都入波

Wilock就快比爺爺玩壞

琴晚橫傳射波唔中波

69

贏歐霸印佢

再講Daniel 真係嬲啦

彥祖係狗！我屌佢老母臭閪！

有你呢個爸爸既話就好

sugar mk daddy

蕭若元：「」

我都想上半山玩貓

Sorry

波斯貓

許多台灣人近年來頻赴澳洲打工遊學、換宿，已見怪不怪，但由於當地租金不斷上漲，近日竟出現許多「肉體換宿」的租屋廣告，有的打「擦邊球」暗示，有的則開門見山，但共通點都是房客不必繳交房租，只要和房東上床就可以一直住下去。

綜合外媒報導，澳洲墨爾本租屋最近流行「肉體換宿」，不僅標榜免付房租，還大方地在分類網站「Craigslist」PO出徵租文：「徵求女性背包客，沒有限制付款方式，如果能提供視覺、觸覺或其他樂子更好」、「限女性，提供免費私人住宿，只要定期提供我性生活」。其中，還有人以免付房租為前提，公開徵求「性奴」，表示「誠徵能被餵食、訓練的年輕寵物女，限18到35歲，衣服尺碼6到12」。

澳洲維多利亞州房客聯盟（Tenants Union of Victoria）分析，「肉體換宿」風潮盛行，是因為澳洲過去10年間房租持續上漲，租金中位數暴漲75%，但平均收入中位數僅上漲38%，把許多人逼得走投無路。

東南反性侵犯中心（South Eastern Centre Against Sexual Assault ）發言人沃斯（ Carolyn Worth）警告，這類廣告非常危險，可能讓許多人生地不熟的人陷入險境，像是被拘禁在一個小房間好幾個月，或是更嚴重的後果，而且早有許多前例可循。

當地警方表示，「肉體換宿」不符「性工作法令」許可，已經觸法，若有發現類似情事，必定配合法辦。

羅東
六日子

同6c絕交，成日jer9禾

好耐有食樓下茶記，d 飯難食左咁多

你好耐有食都唔知？

550 mile round trip and this is how Arsene Wenger instructs his ‘team’ to respect the traveling fans. Only the 22 year old @RobHolding95 shows up.

有錢人唔食茶記

食開狗糧

堅難食dklm
早知食車仔麵算

食大家樂好過

LEMAR BIDS WELCOME

Monaco will consider offers for French international Thomas Lemar this summer, according to Telefoot.

Previously a Liverpool and Arsenal transfer target, the 22-year-old was subject of a last-ditch offer from the Gunners in January but Les Monegasques turned it down.

大家樂早餐 大快活下午茶

上次俾左成$70食左個咸到仆街既鰻魚飯就冇再食過

而家唔值錢啦

5m就買

今日食唔夠飽咩？

貼錢過我廠啦

今季既表現仲衰過黑碧

Ok block 9 me

黑b 呢排享利上身牙

好想請雲高爾代雲加，
然後唔比某啲廢柴出場同有號碼，
唔比佢地轉會同集訓，
摧毀佢地嘅足球生涯

Vv

開名啦

狗黎 又串....

上年就禾基義贊，
今年就沙啞義梅

雲加好快玩壞69

今年啞啞真係咁差咩

空有虛名嘅隊長，
人弱我強，人強我弱，
只配幫雲加含撚

條友成日標波標到失哂位

收沙加4-5場睇下你班仆街點踢囉
講到沙加咁撚閪嘛，唔好比佢踢

認錯人 sor9

比較想睇爆旋陀螺式失位
多過轉都轉唔到就比人過，
至少有動態冇咁悶

收左 league 仲笑

手足 好撚唔滿意剎卡咁

我係好撚唔滿意

今年啞仔咁既表現已經係我地最穩既中堅
真係可悲

鬼叫走場狗場場爆

衰過儒夫雲

唔駛怕，仲有歐霸盡顯功架，
到時要你地愛到欲罷不能，
希望到時出齊沙啞義梅

走場狗 同 啞仔落到場好認真踢 自爆都唔想比啲機會啦🤷‍♀️

細梅躝啦屌佢老母

其實一個標一個包
K6 mustafi 兩個都係標

走場狗屌你老母

係啊係啊，沙加連青年軍都不如，你搵第2個踢佢個位試下啦，
嘈足一季都嘈到悶，不如實戰下試下，
成班連基本戰術意識都冇就係到屌個球員

支持放69仔落去踢 想睇下會唔會踢到跪係地下喊

Yes, 其實大梅d企位好好，但真係一比人打反擊就仆街

雲加有腦 就Train左 浩頂 同 柏芝負責包波了

牙叔/kxxxxx-monreal-k6-bellerin
應該是最好了

想睇到時咁多個反沙仲會唔會咁大聲

夢遺比人屈高，同埋kolasinac失位問題嚴重

轉身慢其實禁區都易比人撚
不過狀態果陣 (eg fa cup final）用長腳鏟哂啲波

monreal 要三中堅

原來青年軍個malen賣走左

沒關係妳也不用對我慚愧
也許我根本喜歡被妳浪費

sor wrong post

屌你老味

Kagawa mon post 9

49000

想像唔到69打下體

牙國

比人當痴線

放過我曼手足ok?

柴九 任我飛 好仆街

大陸囝咁想互含就去佢地post 啦 上次未比人屌夠咩 ？

49000同支那人一樣
無一個係無辜

哲學大師

口交部部長

越睇越覺得山妹吊波比普巴扣殺係靚

大小姐

POST死敵GIF

?

排球隊唔計

Post死敵gif J己離隊球員

爺爺教防守一向垃圾
係當年好彩有阿當斯carry乍

潮到

有冇手足mk過 bb bird

見有 19000 入咗嚟先 po 扣殺
定係你想開波 round 2

我著得型過佢啦

咩料

咁認真

明明係運動員
點解可以著到排骨精咁

食素

起晒鋼=_=

美斯都食素

講下姐
琴晚豬波就話搵位發洩
Weekday 邊有心機內戰

仲有4日先放假

寬己嚴人

Old new is so唔識串

諗住跟佢咁著COW女

印印

大陸子柒左唔肯認
越搞越核突

原來尋晚我表弟偷用我account 岩岩屌到佢喊咗
唔係我本人開po 大家唔好誤會左

笑死

開下膠po 唔洗狙擊啦下話
上嚟尋下開心姐

咁似我細個打信長亂屌人
之後話自己細佬黎

有陣風

笑鳩下你阿po融洽啲
好心你咁緊張讀書就咪撚晒時間成日開膠 po

屌得好！
唔笑鳩佢就即係唔係自己人！
快啲笑鳩佢

啱呀成班都唔係襟兄弟嚟

印咩球員名好

well said

決定日日幫大陸囝推po推到1001

Xhaka

原來禾咁重要 hehe

Dllm

大陸囝

一陣著出街比人屌

咁刀驚

都係嘅

喂喂喂, 我依家好撚唔滿意你呀!

臨訓前講句

爺爺好波!

影壇多蒙特又做女一

貢惡=_=

Willock

想增值下自己學乜好

Medicine/Law/Business

學西班牙文

language / 電腦skills

想上堂學After Effects, 但好貴

學俄文, PADACHA!!!~~

學鋼琴

法國大陸囝成日引戰

new630 係咪應該block 左先

同大6仔互含已經BLOCK左

block 埋大陸仔啦
屌成日貼柒野

好後悔以前冇take到
出黎做野先發覺好有用

狗先學

Ho ball

個個都貢低汁

仲有人貼山妹

He 低質 + 無恥

都要學返兩句俄妹旁下身

文

西文幾好呀
全世界都幾流行
Yo soy Cazorla , y tu

語言定AE先?

唉好啦 知你臨走比你jer啦唉

中，南美洲
除左巴西之外

сколько денег?
твое место?

I am fine thank you, and you?

仲有幾個月
你自己檢討下啦有時
爛泥扶唔上柄

AE呀

準備埋呢幾句俾你喺街到大嗌
Путин - убийственный диктатор
мы будем бунтовать
власть людям

buenas tardes
¿Me illamo Antoine, y tu?

無命返香港

係美國叫Nigga

Muy bien, gracias
Mucho gusto

Отбросьте Арсена Венгера

俄妹世界第一

東歐妹呢

YES, 好撚有用, 出街學好貴, 同埋一定拉長黎教

捷克烏克蘭

你D同鄉都唔差

不了 自學表示識既話個個都免費揾你剪

冇人叫你周街唱識AE同PR架嘛

剩係識剪唔識玩effect

Post 我條女俾你J下

kola 真係幾肥

+1, 識PR唔識AE, 好似學得一半咁

大隻仔黎

收嗲啦
微胖都跑得快過Monreal

比佢推車一定盤骨都碎埋

防守會出事

痴撚線

基因黎
太子話Kola冇做開gym

cyc dog

cyc

潮流教父

愈大愈柒

無論外形同球場上表現都係

著到成個老mk咁

長髮幾型

I wanna cry too final laaa

yes

型到跌渣

d雀又9叫

all weak

查博咁早

4點就醒左訓唔番 而家搭緊車番工了
陣間仲要開會

咁慘
搭車有時間眠下啦

我都係起6點 仲早過我 唔怪得無頭髮

我6點半
晚晚最遲10點就訓

me琴晚算差 訓唔夠4個鐘 番到就開始眼訓
平時有6-8的

好難捱

依家訓醒

依家返6收6

12碼
訓覺食飯搭車番工放工就無晒時間

唔怪得香港咁繁榮

生產力

ryo蛇而家返咩

學野

CLS, 返十二個鐘

癲到

番6要幾點起身

星期二比狗屌

針吧!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

學野都要6->6

港女突然又扯旗,唔針了

出左GDP牙

唔知,打機中

有冇人記得Dan Crowley ，新太子

好明顯新太子係Iwobi

willock先係

Ryo蛇

Ryo蛇好多才

終於醒

返工打機打到好悶,有咩好做

屌女

大波鬼妺

彩虹山

普狗琴晚已經食左鳥

尾機到

Emile Smith Rowe 好似好Q勁.

一轉比爺爺教就會廢

新義禾比

全盛時期既禾比勁少少

星期二

又到走數日

又話tvb狗唔jer

佢迴光返轉

第2條片有d迪布尼feel

美欺牙

sor 大佬
以後邊個jer 你撻我朵

佢上得一隊，老野都收皮

教佢地迷雲

爺爺插住喉都照教牙

今日星期2唔JER仲等幾時

返大陸,不了

你有無計埋你而家住果到太古城
遲早咪又係你

小心俾人落降頭

我繼上季賀定之後，今季印埋另一件垃圾後衛張伯斯😂

幾時印埋最垃圾果個後衛

支持下垃圾本土兵算

幾時印Nelson Wilock

印Jeff 算啦
最有潛力

Rich
利申24歲人未出過亞洲

如果禾有錢一定要買殺卡/埃皇

利申90後 A0

又想引戰
大陸仔又係狗黎

大陸囝好rich

新630禾dllm
Jer到依家

講好左幫你推爆佢

埃仔好呀 歐霸sharp到咁

同埋著咗Xhaka會有樣貌加乘 毒撚變男神

住開香港島就唔會想搬去大西北................

有無LINK

你上環同人地太古城比就算鳩數啦

上次爺爺黎澳洲好多迷雲

出世一刻已經住緊

係
老豆親戚果邊全部都係住香港島
拜年一日都唔洗都搞掂

MK 子住山頂好唔方便牙

太古城邊買得起牙

堂細佬阿公買左層太古城比佢同佢老母一齊住

上環同柴灣呢

寶翠園

king樓搭唔到嘴

有無手足king橋底牙？

OK

記得果時黃竹坑返工，屌奶星放工塞足一粒鐘先出到灣仔

你咁晏收工

收6定收7都係要7點幾先出到香港站

我係有鐵之前一個星期resign左

any 9uper

其實幾好
返工返到無乜時間洗錢
可以儲到下錢

哲學問題 自認高智商請入

佢啲時間好似人奶咁 擠下就有啦

應該連熱身賽都無
個個都去曬俄羅斯踢世界杯

我係成篤屎

我住大埔天橋底

係！ 起碼7月15號打後先有熱身賽

同大6仔互含係咩心態

邊有

屌你老味咪撚再jer

大陸囝唔好嬲啦

大陸仔中國邏輯

有冇新界仔 覺得一去港島就好唔舒服
又逼 啲路又窄 啲人衣著又sharp 醒啲

搵me咩事

真
成日蕩失路...

去到港島就自卑到頭dup dup

港島都蕩失路係智力問題.......

淨係覺得D女質素(身材衣著)高D

GOOGLE都唔識用

新界西啲鄉下妹好有貨喎

羅賓肯定食唔少女啦

入到去都唔知大陸仔講乜,1999 ON99

我未試出街唔係頭dup dup

港島舒服好多喎 新界多人到仆街

一個月=我大半年人工

= ME 13個月

慳慳地兩個人儲兩三年買市區都得喇

起馬要九龍站級數啦........

迷普日日返工都算係AL緊，唔洗做打機

呢個真
除時我放假仲做得多野過佢

今朝打左一話機戰
去到30話真係唔夠打了，要改機

拎魔神皇帝果話

放假做野叫咩放假牙

Chelsea challenge Arsenal to Golovin

Chelsea are determined to beat Arsenal to the signing of CSKA Moscow midfielder Alexander Golovin, Sport24 reports.

0改打菁英好難打

Man Utd and Arsenal scout Zivkovic

Representatives from Manchester United and Arsenal attended Benfica's match against Porto on Sunday to watch Andrija Zivkovic, reports O Jogo.

D卒一下打死堆高達

原來獌u21降左班

佢地撚有青訓咩

咪亂講
我獌全部球員都係自家青訓

不如我地一齊block 9禾清啦，佢成功人仕入黎撚我地

佢想禾地發奮咋
要努力先可以有佢咁既高度
先可以有啲飄

Agger

先block 9子普

我個心好痛牙，
典解佢可以貢成功

當我無講過

睇黎大家都對普狗怨恨好深

因為佢姓禾

合約戰士

吊牙關禾咩樹

姓山=失敗

樹大招風

Haters gonna hate🤷🏻‍♂️

老麥新飽同薯條好好食

DLLM針了

劣幣驅逐良幣

QQ穿$400了

針了

走脂牙

呢幾日刀唔敢再攞貨了

阿post首富以後係你了

屌你大把錢
你計較嗰千幾蚊

攞貨
OTC 買QQ

咪係

痴撚線，我意思乜都唔敢買

又係到互含

ALL互含DOG

狗閪

今晚煮卡邦尼同煎銀鱈魚
有排搞

大陸啲直播app下緊架 打老婆巴係咪冇野睇了

佢轉玩歐美sex cam

有冇人有留意到cska個左路後生仔
Kuchaev
淡定有腳法
出波準

禾清人工係我一個double

我而家真係有啲飄
點解呀？因為我有錢呀嘛
係咪果條片
點點煙

人龍

人龍系列

屌 做完嘢見到比人jer 明明身家係兩老 關我撚事咩

你老豆老母遲死過你？

各位手足你哋好

儱

tvb dog

阿po冇loser

人生無常 話唔埋既

而家台妹為左要人刷禮物
係skout啲直播到自摸

LIN.......

有無圖

儱禾

tvb尾機到，九點半又有得睇視後影壇多蒙特做女一

御龍山

咁祝你快啲死

錄緊片
轉頭CAP

HEY手畜,U離題了
公墓完真係垃圾

有冇手足一齊jer禾清

都話唔係，個到啲樓好閪唔會買

乜鳩 禾中5岩岩畢到業ja 咁都要jer

咁撚惡毒

又儱又6c,唔敢jer了

解脫黎

Jer條撚咩

不如傾返女，

驚收6c信

OTC

逆緣高汁到

又屌閪了

WFC

u唔是最憎護士咩

你食咁多女,有無d相影上黎益下手足

屌佢老母艾蒙尼亞

要不是列文輕出拎左紅
唔會要搞到打少個仲要收起皮皮

列文唔紅點會出艾蒙牙

疤黑撚到

十幾年前嘅野又攞返出嚟哭喪

做咩變左KING波

屌佢兩個老母

J歷史

爺爺不敗奪冠大陸囝得幾歲炸

屌列文老母先啦

屌埋享利單刀唔入

果球人地入都仲未輸
打少個就輸夠兩粒
仲要無埋皮皮點贏

亞視屌你老母

仲係大陸

成世人淨係得兩場波係睇到喊
阿狗歐聯決賽同06世界杯決賽

唔知四球岩唔岩食
啲台妹真係痴線

係

歐聯決賽果日我喊到心都裂埋

1001比肥妹屌

Ok

佢個女係肥妹,屌我吧